核彈都唔割！

割席撚 分化撚 我屌哂你哋老母喇

推

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

遵從「國際人道法」！哩啲嘅原則點都要遵守！
絕不能墜落

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

612 721 811